iPhone 8 plus 定 iPhone x

iPhone 8 plus 定 iPhone x
同埋邊到買平同穩陣？

iPhone X

考古前者
試新野後者
睇你本身用緊邊部
不過夏天touch id玩死自己

唔洗諗一定係iPhone X

Csl舊客出iPhone x即減兩舊btw

Budget夠就X，唔夠就8+
想試新嘢就X，唔係就8+
X個款就肯定會發展多幾年，8+個款玩埋今年多數都拜拜
另一個角度睇就係X肯定會有更好嘅後繼機種，8+就係舊款嘅終極版

諗住等下半年出多部iphone 7 +

iPhone x oled 怕有印

我部s6之前用咗兩年都冇印

打算用3-4年

追新野用X

想核電穩定就8+

X

都得，因為我嗰朋友用咗3年半都未有印

兩部都唔好

8+又唔會頂唔順iOS 12嘅
iOS 12都冇為8+加新嘢

明明係你講頂唔順先

個人當初考慮X同8+都有諗過之後啲新功能嘅問題
不過諗諗下又覺得Apple啲新硬件例牌要過多一年先有完善軟件配合
所以最後都係8+算數
反正我兩年一機
到時先換X都未遲

買既時候有乜要注意check 果d？
Apple Store 買定先達買？

Pish